荃灣線有人噤左掣,停左10秒 09:20

000000000000

又話唔搞呢條